佛教係咪完全反對存在主義?

如題

似係

唔係